林鄭月娥 要落地獄 對聯大賽

上聯 林鄭月娥
下聯 你接

樓主知唔知咩係對聯

林鄭月娥落地獄